marvel studios 又有bug

Fury 係avg1講過，早幾年雷神到咗地球，先知地球人唔係唯一高智慧生物，但去到avg3，佢竟然識Captain marvel ? captain marvel出現仲早過ironman ,而captain marvel有個版本係話本身係外星人，另一版本係地球人但比外星生物打中，無論邊個版本都好，fury 局長係ironman1既時候根本已經知有外星人，唔係雷神到訪先知

不過都係嗰句，CA2佢都認自己瞞黎瞞去，所以可能佢有心唔提姐

是但啦，有無bug都照睇嫁啦

你岩

喺avg1同3中間果段時間識唔得?

得，夾硬左d囉

蓋清係澳門呀？

cap marvel 一日未出你一日都唔知故仔點兜

都未講，不嬲電影都唔同架啦
仲有佢地好似不嬲都知有超能力人？
或者本來cm真係收得好埋
跟住avg1打後先比人發現
或者cm個設定係avg1打後先出現呢
agent of shield都係avg1打後

Avg1至avg3段時間用 call機
只要條時間線早過雷神就係炒

講明係1990年代

《驚奇隊長》故事時間線設定為 1990 年代介紹Captain Marvel的起源故事
周末 69 歲的好萊塢巨星演員森姆·積遜（Samuel Jackson）就現身《驚奇隊長》片場，這一次他飾演了比現在年輕 20 歲的Nick Fury，當時他的雙眼也完好如初。看來他失明的理由會在戲中慢慢向大家解釋！

又未知劇情點發展
同埋局長其實唔係老實人黎
CA2講到佢極唔信人,就算自己友都唔會好信任
所以佢AVG1講大話都唔出奇

收爹啦你

如果有睇電視劇
Shield 一直收埋好多外星科技

點解ironman,蜘蛛俠佢地去到泰坦星唔洗戴頭盔
個度有太氣層同氧氣？

你唔問埋dr strange?

魔法系同普通系已經2樣野嚟
漫畫入面佢都係比較強個批

我當佢識魔法
出外太空唔洗任何保護
但ironman同spiderman都試過缺氧
所以先好奇點解去到泰坦星可以無頭盔都唔缺氧死

係有的

去過

一個有生物既星球有氧好正常

第一代驚奇隊長係外星人
依家呢代係地球人

巴打你啱

呢個cm 好似係地球人黎

同外星生物合咗